放飛機嘅人真係仆街嚟

當日同我講都算，我都可以安排時間，都算無咁仆街。
屌你老母，約撚完之後去到，人影又唔見，電話打極都唔聽，死撚咗？

打咗十九幾萬個電話比你啦

絕交

真
屌佢老未

對唔住囉

唔好嬲啦 請你食士多啤梨

大曬咩？

點啊喺邊

我真係嬲到著火
食十粒都唔夠

真 訓著左果啲真係好仆街

你個人垃圾d人先會爽約

唔話你知喎

咁佢約我做乜？

佢係唔記得定瞓咗
搵到人未

係驚自己瞓著就較定鬧鐘啦

諗住約你出黎跟住放你飛機

我都唔知佢係點
未呀dllm

我諗人哋無你咁無聊

試下約我

屌佢老母

點解呢？

真點好撚嬲
你明唔明

唔好嬲 打爆佢碌鳩

Okay

港島綫其中一個站

佢無鳩